# Четвертое домашнее задание: Доработка проекта крестики-нолики + ревью + описание собственного проекта 

1) Добавить в [табличку](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1pNE-HXGLAuJCWB5SBlCXKbyRTptFG8EGN6WMdLbq1QM/edit#gid=0) свои фио, логин битбакета и ссылку на репозиторий  
2) [Прочитать](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.prom.2019/src/master/useful_information/increment.md) про отличия префиксного и постфиксного инкрементов  
3) Доделать крестики-нолики из 
    [прошлой домашки](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.prom.2019/src/e079f960263c/home_tasks/home_task_3.md?at=master). 
    Не забывайте про [кодстайл](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.algo.2019/src/master/style_guide.md).  **Дедлайн : 13.11.2019 23:59**  
4) После дедлайна вам будет выслана ссылка на коммит кода другого ученика. Нужно будет провести ревью кода: разобраться как функционирует этот код, спросить непонятные моменты 
    у того, кто писал его. Потестировать то, как этот код работает. Предложить другие архитектурные решения, если считаете, что можно реализовать какую-то функциональность по-другому.
    Также не лишним будет подсказать коллеге, где у него ошибки в кодстайле или функциональности программы.  
    **Дедлайн ревью кода: 15.11.2019 23:59**   
    **Оцениваться будет и ваш изначальный код, и ревью, которое вы приведете, просьба отнестись к этой домашке ответственно**  
5) Придумать идею для собственного проекта(либо взять какую-либо уже известную идею), который можно реализовать на с++. 
    Подробно расписать, как вы видите конечный результат, что должна делать ваша программа(проект). 
    Продумать и расписать, какие части нужно реализовать, чтобы это программа работала(подобно того, как это расписано в 
    [3 домашке](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.prom.2019/src/e079f960263c/home_tasks/home_task_3.md?at=master) для крестиков-ноликов ).  
    Для каждого этапа расписать как его стоит реализовывать, обратить внимание на сложные места.  
    Оформить все это лучше в файле с расширением .md. Чтобы понять форматирование md-шников можно посмотреть как внутри устроены файлы с домашками.   
    Не стесняйтесь обращаться с вопросами по поводу проектов, md-шников и всего остального в чатик или мне в лс :)  
    
